［文宣組準備］今晚包抄唔俾人走仲扑濕人

一定要俾全世界知

推

要整理地圖!
得視像太亂!
但而家擔心現場多啲